留宿東主大覺瞓 賊潛燒味店偷走10萬元

凌晨4時許，深水埗北河街一燒味店疑被爆竊，損失逾10萬元，警員正在場調查。

據知店內裝有數部閉路電視，其中一名東主亦於店內留宿，當時被異聲吵醒，睡眼惺忪，見大門打開，店內有搜掠痕迹，這才驚悉曾有賊進入，於是報警。警員調查後，發現大門電閘蓋被撬開少許，懷疑賊人再用工具按下電閘開關掣，案件列作爆竊。